華潤都幾多古怪野士

錯字 賣先岩

收購咗Tesco中國業務

波蘭野來

有咩古怪？ 呢幾罐唔係意粉醬咩

有啲係大陸造

Tesco野ok又平

我試過貪平買左筒從未見過既薯片
難食到食左一半都無就扔左